ETU001606

contrainte:
-Toute les fonctions annotés retourne un model view 
- l'argument d'une fonction doit etre de type String
- Le nom attribuer a un input doit etre le meme au nom du field correspondant
 